有冇人覺得聽師奶論政係火撚滾

屌 新聞係度播糧油事件

班師奶黎黎去去都係個三督屁
一係就話咩三幾成千萬
一係就話咩咩搞事

聽到就覺得on9 垃圾師奶

有時寧願佢地咪撚講，廢話污染地球

粗口有傻西而冇傻鳩傻撚，你要諗下點解會咁

ching好波

但係政治不正確